唔係光復元朗 係元朗反恐

我無嘢講

記住

根據偉大祖國既標準 反恐係要整集中營

Push

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：